有冇人去過speed dating?

可唔可以講吓個流程，例如會有啲咩做，係咪真係會搵到伴侶？

究竟一個女仔個樣/個格衰成點先淪落到要去speed dating
正正常常一早都比人私有化左 係咪應該要檢討下自己先好再走出黎顯世

一般都係鳩坐，d仔見岩就坐，主持叫換 d仔就換枱